想識朋友，但又唔想用交友app

想識朋友，但唔想用交友app
唔係想搵sp
真心純粹想識下朋友
現實中都好難識到啱傾嘅人

出街拍下人膊頭
同佢講 可摸耳做朋友阿

join下啲行山group

咁敏感嘅時期拍人膊頭
隨時畀人撻沙魚

不打不相識

Be frd ok?

睇嚟我要打下你

Okay, my friend

參加speed dating
同人講你個心態就係出嚟食個飯囉

上連登和你傾
睇下你有乜興趣先識到人

人哋專去係喺度搵對象
我去搵飯腳，好似玩嘢咁

我有興趣嘅嘢都幾多
其實都想喺人哋身上學到唔同嘅嘢

ok be frd with me

good

留tg 自然有人搵

出去參加活動啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

be friend ok?

ok

隨遇而安
朋友都係緣份

都啱
夾硬嚟都無用

Ok my fd

咁你在這個帖講下自己野
傾下計先

新年聖誕個d sales